有冇人發覺無論政府講咩都好，只要回會以下依兩句佢就無得駁落去。

苦笑了

我唔知，我睇唔到

阿叻咪比咗答案出黎
佢地點會回唔到